如果有一日你去酒店食自助餐，見到Alfred(L佛哥)拍緊片，你會點部處？

你會點部處下一部？

搶佢頂帽

我會單手揸牙kit對38E巨乳

下一部拍酒店自助餐視頻。

報警。

點解？

34A俾盡

打錯字姐細哥使唔使咁？

on9?

見阿kit攞野食果時，係佢格離愉雞地hi佢

你打藍絲。

洗。

喺佢講食評嘅時候係佢週邊攝鏡

我會選擇同牙kit合照

你冇證冇據咪撚亂噏啦

你條撚樣都幾撚變態

我有口冬

衫級片...